有無人可以答我乜野係420？

420 is the natural number following 419 and preceding 421.